msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: Additional Sticker\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-25 18:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-25 18:30+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: additional-sticker.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: admin/class-additional-sticker-admin.php:121
#: admin/class-additional-sticker-admin.php:122
msgid "Additional Sticker"
msgstr "附加表情"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:144
msgid "Deleted successfully"
msgstr "删除成功"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:146
msgid "Delete failed"
msgstr "删除失败"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:167
msgid "Uploaded successfully"
msgstr "添加成功"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:170
msgid "Sticker already exists"
msgstr "表情已经存在"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:175
#: admin/class-additional-sticker-admin.php:188
msgid "Upload failed"
msgstr "上传失败"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:181
msgid "Unzip failed"
msgstr "解压失败"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:191
msgid "Error during file upload"
msgstr "文件上传时出错"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:215
msgid "Updated successfully"
msgstr "更新成功"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:217
msgid "Invalid format"
msgstr "格式错误"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:220
msgid "No changes"
msgstr "无更改"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:239
msgid "Installed Stickers"
msgstr "已安装表情"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:244
msgid "No results"
msgstr "无结果"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:246
#, php-format
msgid "Number of installed stickers: %d"
msgstr "已安装 %d 个表情"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:247
msgid "Drag items in the list to rearrange the order of sticker groups."
msgstr "拖动列表中的项目来调整表情组的顺序"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:253
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:255
#: admin/class-additional-sticker-admin.php:271
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:256
#: admin/class-additional-sticker-admin.php:284
msgid "Group ID"
msgstr "表情组ID"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:257
msgid "Descripion"
msgstr "描述"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:258
#: admin/class-additional-sticker-admin.php:286
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:259
#: admin/class-additional-sticker-admin.php:287
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:279
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:285
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:303
msgid "Upload Sticker"
msgstr "上传表情"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:304
msgid "Please select the file with extension <code>.spck</code>"
msgstr "请上传后缀名为<code>.spck</code>的表情文件"

#: admin/class-additional-sticker-admin.php:308
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: public/class-additional-sticker-public.php:245
msgid "[unknown sticker]"
msgstr "【未知表情】"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://www.asanatsa.cc/project/additional-sticker/"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "A WordPress plugin to add additional stickers to comments."
msgstr "一个在评论中添加表情贴纸的插件"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Asanatsa"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.asanatsa.cc/"
msgstr ""
